Mother of pizza

黃店 高質

第2張

佢有個超辣pizza辣到仆街但好好食

係好食

燶喎，話知佢乜豹紋燶底
開幕幾日食個2次
第2次全塊燶底苦到仆街
永不幫襯

幾錢先

咁你叫佢換咪得？

邊到

全個都係的，你返轉留意吓。。。 燶嘅豹紋底係特色
外國攞獎的，但真係苦。。。
食得多cancer都有。。。

食開 真係好正

係幾好食，不過味精太重手，渴成晚
可以改善下

我都覺

岩岩食完

好接近係意大利食陣味😚😚😚

勁柒好食 200蚊左右叫個雙拼夠2條友食
好似係黃

意粉都好好食